月薪達130萬港幣 AV女優血淚自白

如今的丘咲愛米莉已經不再拍攝 AV，順利轉行。（網圖）

AV 女優這一行，雖然在走紅之後看似名利雙收，不過背後往往付出了許多外人難以想像的代價。

日本一名前 AV 女優丘咲愛米莉（丘咲エミリ）近日接受媒體訪問，分享她入行到走紅那些年，雖然讓她擁有豐厚收入，但卻遭遇親人與她斷絕關係、被男友持刀相向威脅要「殺了她」的可怕經歷。走過風風雨雨之後，她誠心奉勸其他想要踏入 AV 界的年輕女性三思，「我很多朋友都感到很後悔！」

丘咲愛米莉回憶起 2011 年「首度下海」的經驗。她表示，因為當時默默感覺到，自己應該難以成為一名出色的模特兒或電視明星，因此想要透過 AV 界「賭一把」，盼能有成名的機會，然而第一次拍 AV 的感覺，卻讓她十分崩潰。

「在第一次拍攝之後，我哭了，其實很多女優在拍攝時都會哭泣…」、「我覺得 AV 裡頭的我，並不是真正的我，只是一個演員在扮演她的角色。因此在拍攝的當下我沒有哭，等到結束回家後，卻突然哭了起來…我甚至不知道自己為什麼會哭。」

談到日本 AV 業界的生態，拍攝主題層出不窮，有學生妹、電車痴漢、強暴性侵、時間暫停等等，究竟怎麼想得出這些奇特，甚至有點荒謬的主題？丘咲愛米莉說：「我想是因為日本人真的是變態吧！」

丘咲愛米莉提到，自己長達 5 年的 AV 拍攝生涯，每次的報酬可高達 6000 美元（折合4.7萬多港幣），以一個月拍攝多達 28 部作品來算，月薪可達130萬港幣，其收入非常豐厚，但真正讓人痛苦的是離開片場之後，所必須面對的真實人生。

丘咲愛米莉表示，當母親得知她當 AV 女優之後，選擇與她斷絕聯繫，不僅拒接她的電話，還拒見她長達半年，「雖然明白其實沒有做錯什麼事，但是會自覺對不起父母」。後來她和母親終於破冰，終於仍舊難以理解與支持她的職業，「但妳是我的女兒，永遠不會改變。」

除了親情問題之外，愛情世界也隨之動盪。丘咲愛米莉透露，當年的男友得知她去拍 AV 之後，竟然瞬間發狂，拿著刀指著她，威脅要殺了她再輕生，讓她嚇壞；現在的男友的母親，當初得知她曾經當過 AV 女優之後，也默默要求兒子趕快和她分手，令她感到難過。這些都是從事 AV 女優這一行所帶來的坎坷經歷。

丘咲愛米莉最後也感嘆道，如今日本有許多年輕少女為了賺快錢而入行，甚至那些生在富裕家庭、從著名大學畢業的女孩，也自願投入 AV 界，原因竟然只是因為好奇，讓她覺得十分不值。「我認為最好仔細考慮清楚再做決定，事實上，我有很多朋友都感到很後悔！」

丘咲愛米莉回憶起自己第一次拍片，讓她感到十分崩潰。

又唔係個個月都130萬

以一個月拍攝多達 28 部作品來算，月薪可達130萬港幣

差唔多1日拍1部
痴撚線

連登仔話日本人好尊重AV女優架

好鍾意佢 想做佢男友

每次的報酬可高達 6000 美元（折合4.7萬多港幣）

四萬七就請到個AV女優,有無巴打諗住組團去日本自己拍?
十個巴打每人都係四千七咋

條路自己揀

聽講依家好多男/女優就走去拍嗰D女性向既AV
即係成套野花更多時間吹下水食下野兜下車河
埋牙先可能得半個鐘9個字咁
男既唔洗射到脫肛
女既唔洗捅到爛閪

訓係度之嘛

豪情3d?

不如拍套百人斬 一人都係470

假新聞？
日本人好尊重AV女優架喎

唔好同我爭

個個月130萬，應該變咗爛西